title: Επεισόδιο 2: Αεροψεκασμοί 
author: The Conspiracy Club
email: info@theconspiracyclub.gr
number: 2
date: 2020-03-29 17:50
tags: chemtrails, conspiracy
summary: Τα γνωστά chemtrails. Πότε ξεκίνησαν και γιατί; Υπάρχει σωτηρία από την εναέρια απειλή;
cover: https://theconspiracyclub.gr/assets/images/ep02.jpg
duration: 55:52
enclosure: url:"https://theconspiracyclub.gr/assets/episodes/ep02.mp3" length:"78465908"
---

Τα γνωστά chemtrails. Πότε ξεκίνησαν και γιατί; Υπάρχει σωτηρία από
την εναέρια απειλή; Μια βουτιά στην ψυχή των συνωμοσιών.

## Σχετικά links:

 1. [Sylphs "Destroying" Chemtrails (In Real Time)! - youtube.com](https://invidio.us/watch?v=50zuBYZIDG8&autoplay=1)
 2. [Όλη η αλήθεια για τους αεροψεκασμούς από την εθνική
μας συγγραφέα, Χρυσηίδα Δημουλίδου - luben.tv](https://luben.tv/stream/92274)
 3. [Chemtrails - rationalwiki.org](https://rationalwiki.org/wiki/Chemtrails)
 4. [Ψεκασμένοι Έλληνες εντός και εκτός - efsyn.gr](https://www.efsyn.gr/ellada/koinonia/24537_psekasmenoi-ellines-entos-kai-ektos-boylis)
 5. [Κι όμως το 33% των πολιτών πιστεύει ότι μας
ψεκάζουν - iefimerida.gr](https://www.iefimerida.gr/news/125860/%CE%BA%CE%B9-%CF%8C%CE%BC%CF%89%CF%82-%CF%84%CE%BF-33-%CF%84%CF%89%CE%BD-%CF%80%CE%BF%CE%BB%CE%B9%CF%84%CF%8E%CE%BD-%CF%80%CE%B9%CF%83%CF%84%CE%B5%CF%8D%CE%B5%CE%B9-%CF%8C%CF%84%CE%B9-%CE%BC%CE%B1%CF%82-%CF%88%CE%B5%CE%BA%CE%AC%CE%B6%CE%BF%CF%85%CE%BD-%CF%84%CE%BF-%CF%80%CF%81%CE%BF%CF%86%CE%AF%CE%BB-%CF%84%CF%89%CE%BD-%CF%88%CE%B5%CE%BA%CE%B1%CF%83%CE%BC%CE%AD%CE%BD%CF%89%CE%BD-%CE%BA%CE%B1%CE%B9-%CF%84%CE%B9-%CF%88%CE%B7%CF%86%CE%AF)
 6. [
Έρευνα: Οι αεροψεκασμοί είναι μέρος προγράμματος
υπό τον ΟΗΕ - pronews.gr](https://www.pronews.gr/amyna-asfaleia/diethnis-asfaleia/563075_ereyna-oi-aeropsekasmoi-einai-meros-programmatos-ypo-ton-oie)
